蔡一智，蔡一傑，蔡一威三個邊個仔丁最大？

係蔡一智，因為智撚脹

唔俾講樓主智撚脹

haha

你一定係大少爺嚟，因為你haha大少

樓豬好波 樓豬好波 樓豬好波！！！！！！！！！！！

樓主智撚脹

嘩仲有combo

樓主威撚威

呢個高質

傑撚脹
威撚脹

馬丁露得甘